美斯：不知為什麼 兩個兒子和我不一樣 他們都是右腳球員

美斯一家

美斯是巴塞的驕傲，如今他的兩個兒子泰亞高和馬特奧也都在巴塞青訓營踢球。在接受採訪時，美斯講述了自己兒子的踢球情況。

美斯透露：「他們二人都在球會的小學校里，起初學校為球員的孩子們組建了一個特殊小組。我們可以進去，並且可以在需要的時候帶他們出來。」

美斯父子

鑒於美斯在巴塞的地位，有人笑問美斯，球會是否給了他折扣價，美斯答道：「沒有，我們和其他人一樣。泰亞高已經去了兩年了，馬特奧也去了一年了，他們都很享受。我喜歡和他們一起去球會。」

「泰亞高、馬特奧和我正好相反，蘇亞雷斯的兒子是左腳球員，但我的兒子卻不是。」

「泰亞高、馬特奧和我正好相反，蘇亞雷斯的兒子是左腳球員，但我的兒子卻不是。」

唔係綠帽掛
三個仔都好似
尢其係細仔個神態同美斯一樣

又唔洗踢波搵食，粗重野留番比老豆啦

你有無聽過一個研究
一個女人比人中出過 , 就算個仔係你另一半既 , 都會有以前屌過既男人既基因

好似話佢個青梅竹馬同人拍過拖之後先跟美鄭田

[quote]好似話佢個青梅竹馬同人拍過拖之後先跟美斯［/quote]

🍏🌵🇨🇨🐢🥬🔋🇲🇴🌳📗🥦🇸🇦🔫🌲🐸🥒🎾💚

咁要留意下有冇d右腳球員平時會同我斯爭鋒相對

咁你老公C朗係右腳嘛

Content farm?

假㗎 0n9

cls

成個餅印咁

有咩咁出奇姐，我阿哥用左腳，我右腳，唔通我地就唔係兩兄弟啦啊

第一時間諗起謝霆鋒個仔

迪保亞兄弟心諗

帽事既

我冇講野呀
我有講野咩

我美斯竟然

左右關遺傳咩事

換妻

智商test

可以練架嘛
驚個仔遺傳到侏儒症好過啦

美斯隊友有邊個係右腳球員?

所以你有幾個老豆

個仔其實係你

隔離屋個水候佬嫁

可能老母右撇呢

左右 邊會遺傳架
On9

假新聞都拎出黎講
係弱智定係有其他問題？

呢樣都會遺傳？
咁如果老豆左腳老母右腳，咁咪實有一個唔係親生

全家得我一個左腳
我係咪執返嚟架

呢啲嘢邊會遺傳呀

假唔曬
的確有研究講過
不過未有證實dna會影響下一代
但係母體就有機會保存男性dna
有興趣可以去google scholar 睇 male microchimerism

好撚護眼

癲夠未呀 白痴閪

大陸research

咁佢老母應該係比個白痴中出過

咁樣即係個女友俾ex食左
你同女友生仔都似佢個ex而唔似你

難分真與假

好撚on9
個老豆咁有錢 仲做乜鬼足球員
開model公司日日屌女開party咪算囉
d錢又使唔晒既

科學上未有定論

無人懷疑你綠囉 兩個仔都咁矮同佢成個餅印咁

老豆宜家副身家
醫好一萬個侏儒仔都仲得

你老婆用右腳踢波

遲下D仔冇侏儒症咁點算

美斯：不知為什麼 兩個兒子和我不一樣 他們都是右腳球員

好老實， 美斯一日到黑去操練踢波， 周圍飛穿州過省，隔離屋好容易入咗嚟幫手

帽你老母咩
成個餅印咁

個老婆仲要好正

小花做到球王都要比連登仔恥笑自閉毒撚同戴綠帽

你阿媽個研究

你明唔明咩叫青梅竹馬

真心膠???

我都聽過，美斯

餅印咁，我唔信係帽

隻狗碌尻仲粗過我🤯

係
佢老婆中途條仔仲話
我係輸比美斯啊
好心甘情願咁

美斯三個仔都好得意